點解你地個個都咁有錢, 8500蚊買部iPhone X 真係好撚有米

利申: 一加五

香港人好有錢，我相信九成九人都比得起，差在願唔願意買

上得連登非富則貴，有幾出奇

今日出中環，見到好多人都用iphone x，連c奶都用緊

一萬蚊係咩錢

d 情侶送親都apple watch iphone

閒錢

同感，點解接受到接近一萬蚊部電話

捨唔捨得

好貴咩？

一萬蚊算咩錢 幾百萬買幾百尺狗屋都大把人接受到

Ok , you win

濕碎啦

唔同喎, 買屋可以保值(甚至升值), 買電子產品只會不斷貶值.

咩叫一加五

用英文試試

月供幾百蚊就個人覺得咁貴

真係on9先接受到成萬蚊部電話

得架喇

其實過兩年，你trade in 出左，都有兩千係返到

一萬蚊叫次雞都冇啦

一萬蚊搭個車都無左啦

遲下成街都係 M 字額, 樓豬見到肯定會崩潰

一萬蚊亂咁fing都無咗

你買得起咩？

幾百萬買間屋都買唔起學人攞一萬買手機？

基本上除左私樓名車之外，其他物質需要

打份濕鳩工一個月乜春都買到

仲要問阿媽攞零用既就算鳩數啦

我買咗 256GB 8000

邊到買

我之前25k 都係用小米。 唔捨得，以前用父母錢反而捨得。 而家都只係用部3000蚊既 1+5t

一萬夠我窮遊一次

返一個月工都買到啦

我呢啲冇返工嘅窮人就兩樣都買唔起
不過我只要出聲就會有人買畀我

我呢啲冇返工嘅窮人就兩樣都買唔起
不過我唔出聲都會有人買畀我

一年買一次每個月儲一千都唔駛
更合況邊有咁多人每年都買新

啲人年年機換機 唔使真係成萬蚊出機

賣左iphone再補錢換 加上iphonex跌價

買咗8+ $6888
諗住用2-3年
每年2千幾ok啦

上台3百幾蚊個月到

搵一皮洗一皮
住狗屋你唔知姐
大把著曬名牌住公屋既傻西

上台咪又係一炮過俾成皮

鍾意聽歌既，一條耳筒線都貴過iphone x
鍾意影相既，一支鏡頭都夠買兩部iphone x
...
...
...
不過最諗唔明既係，20000蚊一呎地都仲係可以成車人排隊買

好似預繳幾千

8500蚊買部iPhone X = 好撚有米?

黑人問號.jpg

one add five

以前水壺兩皮野啦

重用緊6s

邊部個Mon大就買邊部

預繳+機價
總之第一個月就收足錢
只係數字遊戲

fg都30k 拎8500買手機有咩問題

連登個個老竇老母都入過世界富豪百大，三歲識揸飛機，六歲揸穿梭機，九歲做埋醫生，十二歲考埋律師牌，區區四位數的手機買唔起？

8000幾蚊買部電話就叫有米？
樓主中學未畢業？

對連登仔黎講只係叫少次雞
散紙啫

好多都係用信用卡供12/24個月，

full pay 個d 已經係買玩具心態。

月光族應該要考慮掛我諗，高人工既另計

近呢一兩個月見多左人用iphone x
先醒起二月係情人節

仲有公司annual dinner 抽獎呀
我公司都買左幾部黎抽

當初都有諗過買，見iPhone X咁多問題同埋又新野，等岀多幾代成熟咗先 粗粗地用住8plus 256GB

勁貴 有fd供30年 h+1.28

中產都5億起跳啦
當連登仔流嫁？

block柒佢啦屌

agger, 我地連登仔買埋蘋果都唔難啦

上次見個賓賓都用x
我仲用緊7 仔
佢心入面一定恥笑緊我

其實唔算貴，只係捨唔捨得

真係幾黐線

利申:爛鬼公務員用緊LG 1xxx電話

Trade in+ full pay咪冇咁肉痛

慳返個四五千蚊，可以買到 iPad Pro 啦

如果我係蘋果用家，換 8 不如唔好換
以 iPhone 嘅角度比較，貴兩千就唔覺好多

咪係，一個飯40蚊，一部電話可以食二百個飯喇，一日食兩個飯夠食三個月有多了，真係好浪費錢

如果巴打用速成打「何」 同「合」 都係 人+口 唔洗咁激動掛

買部dell desktop都皮幾兩皮啦 手機8500我覺得合理 你又唔係自己買件砌部機出嚟

諗嚟諗去, 廣東話拼音? 點解唔明.
一用支那話讀. 屌... BLOCK 鳩支那狗先.

連登最低人工果批都$30k月薪
高少少都6位數字
$8500算得係咩？

其實正常出黎打工，有咁上下經驗，一萬蚊好似你返學每日諗比三十蚊食咩lunch的感覺，唔需要考慮咁多野。

唔好覺得好大件事咁，唔通你讀小學時會出post,問人點解會成百蚊食翠華？

依家0機價

認真如果一皮野買個電話你放到咁大黎睇

你生活壓力都幾大,放鬆d啦⋯⋯

你唔捨得買，咁就算，無謂再諗落去為自己增添不必要的煩惱

食飯開支酒都冇左啦

前幾日買 揀左8+無買X
個樣太柒

仲用緊i6

唔計性能，iphoneX真係無咁靚

係呀
我on9呀
我最鐘意拎錢做on9野
吹咩

10k炒下700波幅牛熊都有啦

你交收左未? 咁平有冇問題
我見佢今日又賣多部8000出黎

如果用電話都係check email watsapp 睇新聞 影下相放上ig

明明大把電話三四千數都做得到

肯用8500去出iphone 的確係幾有米

買得部電話
貪果平少少
之後壞左又屌曬鬼咁
寒唔寒酸

因為香港人d錢唔係儲返黎
炒下依樣 抽下新股 d錢唔係血汗賺返黎洗大左都唔心痛

個個月入五萬 10000盤d咩

用4-5年既話有咩問題

one plus 5 窮撚因物

印傭菲傭都用

積木機?

人地一年豪一次姐

你冇儲錢姐 有就洗哂佢

屙督尿都冇左啦

可能人地買部電話要分期 又或者捱麵包先得

貴買平用

去一次日本都去唔到

今年款玻璃底space gray真係超靚

一加正

蘋果呢次高定價真係好成功 無阻我買佢既心

咪又係公屋，完

「買」20000一尺都算

租20000一個月又唔係自己既真係痴撚線

租樓嗰班真係

去次旅行都成皮啦，咪個個都隔半年去一次，呢個程度嘅使費唔算難負擔

我接受唔到，但公司出俾我。自己買會買8+

M 字額嚟講，Android 無機靚過 iPhone
iPhone X 四角窄邊個造工係其他廠抄唔到
M 額兩角較做黑底白字都唔礙眼

iPhone 8 個樣再靚都望到厭

one plus five = 6 plus使用者

5億精呀？

咁撚威洗撚買Apple care咩 壞左咪買過部囉

淨係講當紅既食雞game android旗艦機都全開唔到
得iphone8 iPhoneX 做到
唔好講咩3千4千 中低價位機

agree 睇你肯洗係邊 就好似我見人用幾皮買耳機 supreme，都覺得佢地好rich

去少一兩次旅行都係到啦

當你返普通ft sales，月入14-15k，痴屋企住，每月俾$4000家用，$5000食飯搭車，每個月都仲有$4-5k剩，儲兩個月就夠錢買

而一部iphone平均壽命都起碼24-36個月

窮到咁嘅地步仲買

不供樓不租樓的話，萬幾蚊夠使

Apple每次出新機，都見到兩三日就通街都係
我有時都諗：「唔洗換得咁快呀。」
利申：仲用緊iPhone 6

I6壞左先玩ix

買唔起iphone X
但上星期牛、熊榆左十皮

一萬幾千，係人都買得起，又唔係買法拉利 睇你d錢洗係邊 供車供樓供仔女去外國讀書咪會唔捨得買

一萬蚊咋喎
日日用，用一年都只係$27/日
有咩問題

你到依家都唔明，鬼唔知係人都買得起咩，我樓下開門個看更要買都買得起啦 係財產分配嘅問題吖嘛 有錢人唔使講啦，普通人嚟講8年人工買樓，半年人工買車，一個月人工買錶，3至5日人工買手機最正常，你窮到要儲兩個月錢買都仲要買部咁貴嘅手機？ 正如你有2千萬身家唔會攞500萬買車掛

自己鍾意咪得，點解要跟你個套咁去分配

利申：好慳家，仲用緊6

宜家呢個時勢仲買iPhone 6S/SE咩？
仲頂得到幾耐
7/8 plus 太大部
一啲都唔方便 可以pass
8同7個樣一樣
但係8勝在有無線叉電
算係解決咗iPhone 7叉電冇得聽歌呢個問題
所以最後剩低8同X
橫掂未來Apple都係推M字額
加上X又係iPhone十周年作品
唔爭在嗰兩千蚊啦

講漏左，係最盡

其實錶咪仲奢侈，電話日日都用 買d 低階中階機lag lag下仲無效益，換機仲換密咗，最終洗嘅錢咪又係差唔多

點解港豬住200呎樓仲要買iphone x

一個月一隻PP

公司個清潔呀叔都用緊iPhone X

一個月買唔到就唔好買啦

iphone 聽論D ifan講都會升值

屋企人送都唔出奇

仲用緊一加三

冇錢買樓 咪買奢侈品lor

講緊只係8500, 同有米拉得上關係??

有錢同無錢既分別
8500
都未夠搭次飛機啦..

性能上有咩唔同？

8 Plus 同 X 都係 A11 + 3GB RAM 喎...

買件T都過千啦

Iphone都要追到咁貼 做香港人真係好L大壓力

利申：用緊四加二

上台岀其實每個月幾舊水
部機trade in 又值幾千
點解唔岀？

大廈保安都用iphone x

佢好自豪 由佢啦

人口 速成打錯都叫拼音
更何況合嘅拼音係k，何係h

垃圾

我唔識支那話麻
點會第一時間諗到係拼音
見人打錯字都慣咗用速成諗咗先架啦
我個年代香港撚興廣拼普拼咩

一萬蚊唔係話俾唔起
但我會情願用一萬買MacBook

利申用緊8+
之後幾個月買咗幾皮嘢電子產品

好威威

系幾好用部機消費得起迷買有失必有得